一人一句KO推銷電話

我先
你阿媽大減價益你阿爸

同行

唔洗啦唔該

我唱首歌比你聽好嗎，比個拍子我，1234⋯⋯

佢就會自己cut

唔cut唔聽
等佢加我入blacklist

啊~~~~

照聽

講2句比佢知你聽緊佢講野

等佢一開口講就放低部電話

由得佢講成分鐘野

English Please

保良局

呢到係me beauty

angel方加 冇人識英文

播彿經

我會扮有興趣，如果係借錢就話要拎張用結單叫佢等我一陣，如果係美容就話自己去拎鏡

通常都等我四五分鐘先cut線，最撚蠢個個等左我十五分鐘

屌你老母唔撚洗啦

淫叫比佢聽

直接cut先

cut線

拎鏡 下次話柯篤尿照下個樣先

你～當我是浮誇吧

你點解會知道呢個電話？
上一個打比我嘅人係邊個你知唔知呀？係金正男呀

Hello? I dont speak chinese

直接一句

屌你老母

Mute mic由佢自己繼續講

其實成日想玩鳩佢地，但怕玩得太串佢地半夜打黎滋擾報復，所以都係cut線算

未夠18歲

試過播killer jo尖叫聲
嚇到個人連續幾日打左幾次黎
佢問我有無聽到一d奇怪聲
我話無

我話自己未成年,美容借錢果d會自己收皮

I will look for you, I will find you and I will...！

有次有個美容打嚟，問我有冇做開facial
我就話 有啊，每日都做㗎，一日大概5,6次囉⋯⋯
係啊，我開美容院嘅

推銷佬: 我阿叔:

推銷佬: 喂, 先生你好
我阿叔: 我好唔好關你咩事呀

之後直接cut線, 完

好似唔錯

我全家都好幸福喎

可能人地仲多謝你比個機會抖下

我講 可唔可以以後唔好再打黎？
有d公司真係唔會再打黎

真主偉大

照聽，然後開收音機比佢同我一齊聽

係幾好笑
不過你設定完推銷佬同阿叔既icon又唔用

cut線啦仲同佢客氣

試過播達哥俾佢聽

Hi 又係我Catgirl啊

咩事呀你

佢講咩你講返咩

傳銷條友 我
先生 請問你係咪9xxx xxxx (電話號碼) 嘅機主
你打得嚟咁實係架
之後佢cut鳩我線

搵酒店？ trivago

上次佢打黎我話hello
佢照講d 借錢對白
然後我講多句hello? bull shit
佢cut 左我線

我今年 98 歲